大家覺得愉景灣酒店點? 覺得唔好就一定要比旅客知

大家覺得愉景灣酒店點? 我去過覺得服務好差
今日仲有經理報警捉自己酒店住客添......都係決定花2分鍾寫個Review提下旅客
(有人話FC左冇人報警,但都應該寫下REVIEW,等其他酒店知道報警拉自己客係會自取滅亡)

下面可以寫REVIEW:
Trip Advisor (主力)

Agoda

證實咗冇報警啦屌你老母
唔想我哋住酒店 邊個最開心

寫差評會搞到D人之後冇得住?

OK 跟唔到 SOR 安全就得

可能藍絲搞事

推

係有人唔想示威者住酒店
等佢哋喺街畀人捉
令到佢哋風險大增 你覺得邊個最開心呀

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站